抵制TVB廣告客戶有成效，尚欠一個大遊行將廣告商嚇倒！

TVB是紅媒之首，洗腦威力比東方大公文匯強
唔同嘅巴絲都發起過抵制TVB廣告客戶行動，最終組成咗團隊聯合組織行動（抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩： )，以下係TVB廣告客戶對抵制活動嘅反應：

Clarins回覆七月無廣告

Expedia+hotels .com+trivago，傳聞Expedia+已抽廣告

嘉頓

其他不知名客戶唔敢再落廣告

依家抵制TVB廣告客戶行動漸有成效，但尚欠一個大遊行將所有廣告商嚇倒
將軍澳TVB大廠太symbolic，如果要搞反TVB遊行，必須要有遊行去大廠
但係，隔離post分析過，將軍澳不適合搞勇武抗爭，所以要 100%和理非，搞手亦有責任呼籲唔留守，希望大家集思廣益

TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐

TVB廣告客戶名單(持續更新) ：

袋鼠花今次做得好

支持

另外，亦呼籲各位繼續去TVB廣告客戶FB 俾嬲洗板
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 開新user，專為鍵戰而設
右上角click user名 -> 管理使用者 -> 新增使用者 -> 登入新gmail -> Desktop出現獨立嘅chrome browser，登入新FB acc，專為鍵戰而設！

支持！

!

鍵盤戰士 ho ball

旺角犬好似特別狼，唔知新界東點樣

JOIN US PLEASE

一早join咗啦

唔落tbb轉落viu
大家要睇多d viu先可以打低tbb

支持
推爆佢

條路太長呀
老人家點行

好似唔再搞10公里巡遊，班區政唔好再搞wo個遊行
直入TVB好似係3公里

推推

加油

推到我無野講

另外，亦呼籲各位繼續去TVB廣告客戶FB 俾嬲洗板
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 開新user，Desktop出現獨立嘅browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

大遊行反紅媒

首先擊倒TVB！

反紅媒

講開將軍澳係死地，仲要提多樣，班狗操防暴好鐘意去環保大道操。果度勇武真係唔得

大大力推
我冇野講

我哋同時應該用數據去鼓勵啲商戶品牌去viutv or開電視。

推

等變亞視啦屌你老母

其實應該針對cctvb搞過全港大遊行，唔好痴落將軍澳區，咁會唔夠人數又唔夠noise

一定唔會再買任何brand係TVB做marketing

反紅媒大遊行

唔好包咁耐，環保大道要100%和理非

支持，另外會唔會主打冠名節目的產品？如道地周日影院院，天上野特約xxx

亞視股價今日大跌50%

但將軍澳好symbolic

踐低cctvb 廣告商會自動自覺唔想落

大家繼續加油！
抵制CCTVB廣告出人意料地有用

最近發現佢地真係小左好多廣告

會唔會抵制播CCTVB既食肆？

同蘋果傾下緊急情況下可唔可以收留示威者

要搞返個反紅媒遊行

689又成功上位, 廣告杯葛之父

推推推

好波

Push

仲有大家樂個個渣渣林鐵板餐

漏咗幾幅圖
＊＊＊＊＊＊

＊＊＊＊＊＊

集氣推推推

維園等幾個鐘，行去政總都唔怕攰啦

唔好去啊, 果到有入冇出, 等圍捕

推，tvb必須死

自己轉台啦
某啲手機有紅外線可以玩轉台

喺街邊見到電視播TVB新聞唔緊要，去鴨記買個百搭搖控就搞掂

玩杯葛，網民講咗好耐，佢抄網民橋

有不反對通知書，100%和理非，捉乜？

pish

應該要啦！

支持
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

TVB見到勢色唔對
一定會做D野/做戲
例如做D親黃絲既野
係一定信唔過 ..... !!!!!!!
一句到尾, TVB你狗閪定得呢D立場
你仆街一定要還!!!!

無睇cctvb好耐 想知佢宜家仲有咩廣告播緊？

估計差唔多...新界都係對開爛仔南亞

有新updates!!!!!!
大家嘅努力下
Expxxxa
Claxxxs
已經抽起咗係TVB嘅TVC
亦有不少cosmetic brand抽起左黎緊會出嘅TVC
依加仲有其他fast good 諗住停 TVB Campaign
(仲傾緊）
唔好停洗佢地版 呢個做法堅係有用

利申 廣告小薯
我咩都唔知
我發夢亂講野
我冇野講

加油！tvb必須死

Tvb 狗也不

*fast food
急住打 打錯字

仲有大家樂啊

屌你老母 CCTVB

係屋企已經極少開電視

唔好去將軍澳民生關注組嗰個！

支持，一定去

講閪咩
嗰d乜撚柒吉野妹日日開愛回家都爆post
n年前屌過一獲個個屌撚返轉頭
成個智障圍爐group都未攪唔掂講依d

呼籲各位繼續去TVB廣告客戶FB 俾嬲洗板
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 開新user，Desktop出現獨立嘅browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

推!
已準備好長期抗爭!

好！

袁志偉下台！

push

#1 有名單

【大家樂承認有曱甴烏蠅】米線有烏蠅換菜飯有曱甴 港女中伏嬲爆投訴食環

https://hk.lifestyle.appledaily.com/nextplus/magazine/article/20190314/2_658874_0/-%E5%A4%A7%E5%AE%B6%E6%A8%82%E6%89%BF%E8%AA%8D%E6%9C%89%E6%9B%B1%E7%94%B4%E7%83%8F%E8%A0%85-%E7%B1%B3%E7%B7%9A%E6%9C%89%E7%83%8F%E8%A0%85%E6%8F%9B%E8%8F%9C%E9%A3%AF%E6%9C%89%E6%9B%B1%E7%94%B4-%E6%B8%AF%E5%A5%B3%E4%B8%AD%E4%BC%8F%E5%AC%B2%E7%88%86%E6%8A%95%E8%A8%B4%E9%A3%9F%E7%92%B0

大家樂買下午茶食到蟲

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20170513/bkn-20170513173958740-0513_00822_001.html

連鎖快餐店大家樂葵涌分店「火鍋生菜送菜蟲」！
https://orientaldaily.on.cc/cnt/news/20111022/00176_032.html

你覺得下一波洗邊間work?

無好推呀！

大家樂撤TVB廣告？

不如整份viu tv廣告商名單，等我地可以支持下，從而令更多廣告商落去viu tv到

下台都要繼續
根本係編輯/公司立場
唔執笠
都要佢老母雞毛鴨血!!!!

我諗最重要係keep住有Noice炸尻佢地
係要令落TVB TVC筆錢抽走 轉去落其他地方
而唔係Postpone個Campaign

靚呀，我屌你老母tvb 害撚左幾多廢佬

睇完照罷買
唔係搞罷睇，留意返

老實講，邊個下台都平息唔到民憤，一定要推到佢執粒

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無嘢講

順帶一提，viu近排套教束好正

嘩屌
睇嚟要抵制到佢80歲

VIUTV OK嗎?????
定有線?????
好少睇
何樂而不為??

未

我無野講

屌啦cctvb

有冇睇開Viu?
幫手mark一日Viu嘅黃金時段0930-1130?

無錯
抵制tbb同時要支持佢既對頭
咁就梗係支持viu啦
要話比廣告商聽落廣告比viu係有效過落去紅媒tvb

廣告商係CCTVB花幾十至百幾萬落廣告
希望效用完全係得不償失

和理非抵制洗腦台

推到CCTVB變ATV，垃圾台

抵死

老實，真係要屌9班cctvb打手
日撚日推到完場
唔扺制佢啲劇
根本cctvb唔會怕你

有線個開電視太撚垃圾 爛泥扶唔上柄
佢地都無心搞
要幫就睇viu

G持

睇完照罷買

咁有錢咪慢慢搶愛回家個時段廣告

無線新聞，....

有巴打話被人壓價啦

要打長遠戰，唔好比佢停

tvb

首先要拉低佢收視率啦，仲睇

做得好！

可以
其實同好多客傾緊
佢地係concern Viu TV冇人睇
驚冇Noice
如果真係搞到個支持viu廣告/廣告商一？類似咁嘅野啦
我地就有更大説服力叫客係TVB抽錢走落Viu

真係幫到盡啦

推到佢執笠

阻止唔到嗰班人

推爆佢

撤回同暫緩之別

PUSH
係要抽錢走
唔係Postpone Campaign呀

我冇嘢講

viu tv 教束真心神作

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

咁就可以話比社會大眾聽，我地班示威者賞罰分明，邊個企起正義既一邊就賞邊個，邊個助紂為虐就罰邊個

首先要有人睇ViuTV
食飯時段唔好再播韓劇
教束幾好

我自己開31台、77台仲多

希望全部都係真

呢個真！！！！！！
近排教束好好睇 遲啲仲有仇老爺爺
希望viu都生性啲
出多啲好節目

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

所有係tvb落廣告嘅我都罷買

本身係Expedia訂既 你係cctvb落廣告啊 我麻煩d貴d都唔用你

絕對要罷睇先有用
你諗下如果大部分人都無睇
係得你一個睇
返到公司講劇無人知你講緊乜
你仲會唔會每日花幾粒鐘追?
反之, 個個都有睇, 你點會唔睇?
唔怕無水吹?
多人睇姐係多soundbite
廣告公司唔會唔識落廣告

唔係示威者
係香港人

屋企del咗tvb 啦

認真
係咪應該抵制埋喺東方文匯落廣告果D?

有旅行實去

先集中tvb
tvb都成功嘅話其他已經不足為懼

只支持良心企業

有冇d商戶剩係viu度賣廣告？
整張list黎幫比我襯下

聽晚tvb咪有個大show係外邊

Expedia即抽咗廣告，但同group嘅trivago未抽，請自行決定用唔用Expedia

有無人幫手mark低Viu TV既廣告 盡量用Viu tv既廣告商產品用黎做TVB既廣告商產品替代品

文匯有中国水喉
可能東方受影響啲

如果兩個台有賣廣告點計？
Trivago係77台見過。

反而期待tvb新聞會點報道反紅媒遊行

係咪應該整翻個list係已抽tvb廣告

有冇睇開Viu?
幫手mark 一日viu黃金時段2130-1130 ok?
mark 任何一個鐘都得

TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立，所有廣告客戶助紂為虐

心都涼撚埋

2130-2330下話

我推

支持viutv 開24小時新聞台

#1 excel 內有白名單、觀察名單

我冇野講

我去

直頭唔報

搞掂咗TVB先

呢d食晒兩家茶禮既叫佢落double份量去viu tv個到

係，手快冇proof read

呃我老母 屌你老母

推呀!

想問下hktvmall抽起左未？之前有佢度買開野 一日唔抽起一日都唔幫襯佢

Pish

加入藍妹, hoegaargen!
成日係劇集節目見到!

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

有名你叫福佳啤酒

屌就搞呢個啦，我估好撚多人忍佢好耐

東方都好強其實
好撚多公園阿伯酒樓阿伯睇！

如果學689咁每日怨婦式狙擊CCTVB有無得搞
今天的CCTVB有X個黃金時段廣告客戶
廣告商詳列如下：
賣tv高
cctvb活動籌劃
逼逼short
逼逼青樓

推 咁大個人都未入過電視城參觀

tbb呃我呀婆 我x你呀婆同佢個囡！

TShk 都覆左d網民話公司已經立即作出安排改善

反tvb遊行我一定去

反紅煤遊行冇問題，但有大台嘅政棍搞拉晒票就有問題，條10公里路線又係點嚟

不如我講下行內意見
請幫忙置頂
係大家嘅努力下
Expxxxa
Claxxxs
已經抽起咗係TVB嘅TVC
亦有不少cosmetic /fast food(仲傾緊)抽起左黎緊會出嘅TVC

以下係我小小嘅意思
1.
請keep住make noice 係咁洗佢地版
好多客真係擔心大家會擺買同洗佢地FacebookPage

2.
建議大家支持Viu Tv(睇多啲Viu節目/有支持Viu Tv廣告客戶活動????)
目的係令客戶相信Viu有人睇!!!!有noice
我地就更有説服力叫客係TVB抽錢走 轉落Viu

請大家記住!!!最終目的係廣告客戶係TVB抽錢走 轉落其他地方
唔係Postpone Campaign

利申 廣告小薯 幫到盡了
我咩都唔知
我發夢亂講野
我冇野講

好

繼續努力
我個名❤️ 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

無線新聞 出賣港人

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

去地度遊行每次佢地開cam 都舉牌"無線新聞，是是旦旦"，佢地會唔會變成得聲音報導

傳聞話7月頭抽廣告，但仲有人見到廣告，未fact check

搞掂咗TVB先，逐個嚟

連登發起罷食麥記啦。

廣告商應該棒起viu同有線 咁先唔會俾tvb獨大

要有人幫手睇先得

Tvb難攻，咁如果發起去廣管局投訴呢？違反電視通訊業務守則

間間茶餐廳部部電視機
都長開播住viuTV

間間茶餐廳部部電視機
都長開播住既NOW

間間茶餐廳部部電視機
都長開播住既Cable

如果遊行果陣print埋啲cctvb廣告商logo出黎示眾 可能抵制效果會更好

改咗，好似係

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

仲有d垃圾公司 香X寬頻 同埋和X

呢2間上網公司日日賣廣告裝寬頻送CCTVB super

而家上網係日常生活必需品，好多廢老屋企都有MYav super ,係咪要去埋呢2間野fb留言，同CCTVB取消合作

正 希望有朝一日成個廣告時段得返TBB自推自家劇同埋TBB MALL D貨

一齊轉睇77/99台，叫佢地落係依兩間好過

tvb一定嚟 sick leave都要嚟
遺害極深

我無嘢講

推到TVB 為救舊公司 執咗新聞台

唔止77台
甚至係極少廣告嘅96台有時都有Trivago

Tvb垃圾

呢個大推

人人一部百搭遙控轉台

TVB回頭是岸

岩岩諗到, 去TVB示威唔使一定去到TVB門口, 佢得一條環保大道入到去, 只要封住佢就做到

無野講

贊成遊行，快！

要同TV Bbuddy影相，上網媒、報紙先好睇

仲有hktvmall

我覺得，去圍廣告商， 有效過去將軍澳圍tvb.

我無野講 我唔解鎖 我揾律師 我唔簽野 唔好凶我 我投訴你

agger
同台灣反紅媒概念一樣

唔一定要走去個電視城度嘈
最緊要嘅係有noise俾到existing/potential customer聽
落廣告喺cctvb就等hihi啦

DLLM 隔離仲係度討論緊長腳蟹

廣告商咁分散

反紅媒太廣，針對紅媒之首TVB先

我想問下係唔係有萬能remote買?落街食飯可以轉台睇

唔知幾時開始已經長開viutv 睇直播就開rthk32

相信好多人都係咁 點會無人睇

我同意係只針對cctvb
文匯大公果d屌嚟都費事啦

我意思係唔一定要揀將軍澳
然後再要行去電視城

警隊有內鬼！

其實近年黎佢地廣告已經唔多錢搵
所以搞左逼逼channel黎搵店鋪做agent搵錢
戰線要ban埋呢d shop

要落廣告 益tvb不如益連狗好過 我唔介意係到睇下廣告

好勁冇諗到咁快有回覆

支持~ CY 教我地既. 杯葛係TVB 落廣告既商戶!!

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

Psuh

P

睇完子弱 都無咩睇tbb喇

舉牌，同廣告商講，「你幫趁tvb，我地唔幫趁你」，「喺tvb落廣告，得罪全港200萬客戶，你重唔快d黎？」

無恥電視

講得好！世代對立就係由TVB開始

有fd喺某誇國大品牌做marketing
話本來搵tvb藝人拍片賣廣告
而家所有brand都抽起晒

反紅媒遊行

留言啦！

有成效但都唔好鬆懈住，
繼續MON住有D咩冥頑不靈嘅廣告商，
同埋有冇D話抽廣告但仲見到佢地落廣告嘅，
要繼續比壓力

唔入TKO 無唔走會俾炒牌
選第2個地方

如果有不反對通知書嘅話，唔會抄牌

Trivago話減廣告，但仲見到
幸福醫藥冥頑不靈

唔知上面有無人提過
其實各大品牌應該有同TVB簽commitment
所以就算今個月/下個月唔落
其實到年尾都要落返

推
無限期杯葛

要襯tvb搞街外show, 或者揾藝人落舖宣傳嗰時跟住去追擊，
要比啲客知揾TVB=反向宣傳

以後唔用

幸福深藍
廣告密到仆街

可以考慮手機轉台先，始終帶遙控出街唔方便

部份智能電視如有連接wifi，可能可以download "remote" app轉台
e.g. LG TV plus 官方app

iPhone可加紅外線但要裝中国app

鴨記百搭遙控
MTR C2轉左有兩檔 或 A2轉左有一檔
要跟說明書簡單set remote

幸福之前仲扮晒野, 搵kim sir

難啲...去FB洗板都唔夠人

呼籲各位繼續去TVB廣告客戶FB 俾嬲洗板
無綫新聞，助紂為虐
恥與為伍，撤回廣告

TVB新聞拆散無數家庭，製造世代對立
所有廣告客戶助紂為虐！

人人都是鍵盤戰士：
1. 開新gmail 及 新FB acc
2. Chrome brower 新增使用者，Desktop將出現獨立browser，專為鍵戰而設

JOIN US
TO BE KEYBOARD FIGHER!!!

呢排係TVB多撚左廣告係賣佢自己產品MYTVFUCKER/AMAZING SUMMER
2019年啦
學下FACEBOOK YOUTUBE賣啦

佢敢喺Facebook賣廣告咩

我話商家

樓豬咁勤力不如講下有咩廣告商賣
大家入fb講幾句

全力推爆

TKO遊行一定去 CCTVB 真係傳媒界敗類

做佢

support!

推！！
Tvb必須清算

和理非都表示我無野講~ 行啦仲講

香蕉仔同wave無嘢講

Woo Sang個email我哋都收到
仲傾緊好無將email cap圖擺上嚟
之後你就擺咗

多謝你加入鍵盤戰士行列

#1 有名單啦

e肚仔係支那01底
算鳩數吧啦

杯葛CCTVB梗係要不遺餘力

E肚仔有冇email截圖?

更正：並唔係E肚仔，而係和生設計

邊 D 公司唔落 TVB 廣告，咁俾呢 D 公司黎連登落廣告啦

支持！！！！

有冇跟據廣告時段發動攻勢

越近6點半新聞既廣告就擺頭位攻擊先

做得好呀各位

我

幾時有下一波行動？

其實tvb營業部係銅鑼灣，不如幾萬人一齊搵徐小姐落廣告，宣揚我地嘅訊息，好唔好？

聯絡tvb途徑

TVB 新聞部紅過蘇單紅

大把替代

推
有冇人可以整理下邊d廣告商冇再喺cctvb落廣告？
方便大家去支持

大家多多幫襯
和生(家居設計)

如果和生仲有budget，請落蘋果動新聞、77台、99台、立場新聞、香港獨立媒體廣告

gogogo!

#1 excel 有白名單

下下星期將軍澳嘛

香港人用消息力既和理非力量

做集會 係 愛丁堡 遮打 得唔得？

直頭揀7月21日攪集會或者遊行, 令721將軍澳單野無人理 名存實亡

7.1 立法會冇人，但有人圍，因為立法會係不公義制度嘅象徵
紅媒嘅象徵係乜？有乜地點有代表性？

佢肯改1:00pm、6:30pm播新聞先

無線新聞 誤導市民 可恥

支持 睇下TVB 新聞夠唔夠膽報

CCTVB 終於有今日 裝now定有線好 比爸媽睇

暫時仲見到TxxVxGO 嘅廣告

成條環保大道

問題都係入左出唔到，要攪無問題，但一定要和理非非，保護所有人出返去。

We may hv to consider the distance, this time very short so many daddy mammy bring their littles out, and also those elderly

fb攻勢

And I think the best is to walk pass many busy street so that many citizens are shopping around

係一定一定要和理非
不公義制度象徵係立法會
紅媒嘅象徵係TVB

整個反tvb遊行

叫素人解釋下先啦，咁樣be water法，不如咪攪啦

早就不睇CCTVB

認真我支持

希望佢哋盡快傾好啦，為咗香港去除TVB毒瘤
抵制行動好需要一個大遊行去壯大

啱啱google map嘅路線

已經比人過左一戙啦，唔係咁天真呀？

同埋你係咁叫人去，其實你入過去未？行又行得遠，走又得架巴士，仲要苦行入去，無水無廁所，點走？be water? 走唔到點be water?

我無野講
鍵盤革命

香港人一條心，香港人加油

Google map 話維園行去政總係45min
依家康城去大廠咁樣兜個圈都要1個鐘
所以真係唔好抽水搞乜區內巡遊，主力集中搞反紅媒啦...

紅媒領袖TVB

Bump

g 持

過左一戙，你係指尋晚旺角？
不反對通知書要申請長啲，包晒成條路
入過TVB啦，荒蕪之地，咁入去法當行山ga la
我估搞手最終都係諗兜一個圈就走

不反對通知書唔係任你申請cover幾耐同包邊度

警方覺得不合理隨時唔批

咪天真

係指已有報導攪手係將軍澳民生關注組，而唔係網民自發呀

沿路 Apple 應該開放做補給站，賣水賣補充食品

可否長期開post列出仍然在cctvb落廣告商戶
方便購物前睇下

推到cctvb落地獄

我意思係好似626愛丁堡廣場集會咁，盡量bargain 長少少，去到合理所有市民可以返市區嘅時間長度

請留意#1 excel 表

第一，蘋果會否開放比人入內未知

第二，當會喇，佢會唔會入咁多貨係度等賣呀，佢係做報紙，唔係士多

諗起蘋果速銷
希望佢會啦，最緊要開放廁所
佢搞埋booth叫人做會員就正囉

我見到有將軍澳公廁都安心少少，但未必夠咁多人用

我試下pm民生關注組

其實係要遊一次行來表態

你要減廣告 說服話事果個
都要攞證據比人看 係tvb落有反效果

路線，安排就再考慮

天日林奠見記者，圍鳩cctvb啦助政啦不如
屌拿星cctvb係要挫一挫佢

一日唔圍CCTVB，香港人永遠唔會知醒！

ban 埋愛回家嘅植入式嘅廣告啦!!!愛回家先至最好賺。
以前好鐘意愛回家，依加已罷睇咗半個月，連首新歌都無聽過。

推cctvb仆街為止

🙏🏻

其實付諸行動才有效
只要罷賣那些產品，會即時見到銷售量
每人行一小步，效果就成效

大家除左抵制tvb的廣告客戶，停用廣告個d客戶都盡力幫襯下

推
我冇野講

#1 excel 有好短嘅白名單

堅

繼續推

我無野講 😅

其實有冇諗過好多員工明明撐反送中，因為比你地不停report,比嬲嬲，搞到好多活動受影響。搞到由支持大家變左有保留

cctvb又出新廣告叫人落廣告喇

撐

target有落過 100毛既 而又有落tvb

應該會易傾d

可能你就係員工，TVB係一個大毒瘤，社會接受緊化療電療，好辛苦，但請忍耐

【香港振作】各位，化療電療係好辛苦，但係絕對比起任由癌症擴散舒服

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

dllm cctvb

就算唔係抵制tvb
而家落廣告都係浪費架啦
個個香港人都關心緊呢件事
跟本冇心情買野
旅行都去少幾次

大家加油, 努力反CCTVB!

唔建議遊行去cctvb,要宣傳緊係落人多既地方
蝗多更好

再推

我係Tvb見到咩廣告
就唔會再去買野
直到見唔到為止

其實沿途多唔多市民、TVB有冇高層都唔係重點

其實七一遊行，沿途多人都係銅鑼灣、灣仔，正常唔參加嘅人避得就避，而金鐘冇人
要多人知都係靠傳媒報導
政總立法會入面完全冇人開工，點解終點要喺政總、立法會？

號召到人要有gimmick，去銅鑼灣、九龍灣TVB分店有冇人有興趣？

我問過搞手，有啲安排幾好，有待confirm, 等佢哋公佈啦

錢都洗少好多

Tvb快d收皮

啱啱20:01 先見到travigo個廣告

Trivago未落，Expedia, 落咗，#1寫得好清楚
三間同group

袁志偉唔落台，陳百祥呢的仆街仲有主持做就乜都唔駛講
但凡送終藝人仲係台一日就繼續

我諗直接說明來意問viu拎個廣告list就ok

和理非出動

最新有美聯物業買黃金時段呀！

都得喎，好提議

如果遊行去TVB, 一定要整個大大個Banner寫住" 抵制TVB 廣告客戶."

TVB乞到總理捐錢

我向搞手提議先

發夢聽到P&G仲會繼續落TVB廣告

hkbn點睇
咩plan都跟一個電視盒 痴撚線

廣告唔係話抽就抽
廣告商會年尾比一大筆錢TVB，第二年用，每出一個廣告就扣筆大數咁
而家佢地停廣告只係暫時唔用果筆錢住
真正要斷TVB油水就要年尾唔比廣告商再比錢下一年

利申朋友做marketing講

唔好比佢停！！

一定要有個推倒紅媒cctvb既遊行

有邊d係真係有撤廣告？一定支持

紅色字英文果張味等於講左邊間講開先覺啲廣告唔見晒，得番對家

Tvb員工
你邊個部門？

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

做住先
你呢家比定壓力
下年睇你仲夠唔夠膽落

努力

之前又斷線 下次續約就CUT

我都聽過，即係大家嘅抵制運動要堅持到年尾

係袋鼠花呀！

係搞就快
Cctvb同警犬罪名一樣咁大

有組織搞緊，耐心等公佈

我唔係tvb員工，我係支持反送中，有出力。只係想講多個角度比大家諗。不過你地已經唔會聽得入耳

TVB好大問題，製造社會撕裂，上一輩世界觀完全被顛倒，希望你明白
冰封三尺，非一日之寒
如果有其他方法有效對付TVB，一早用咗喇

未確認唔好放圖住

跟本無遊行必要，你睇聽日某商場活動取消就知。

如果冇取消，你想唔想知聽日有幾多人
我好想知，可惜取消咗

大家有無諗過
其實HKBN 同佢派咗好多個mytvsuper 盒出走
收入同市場佔有率都要同時打

圍cctvb建議（轉貼）

不如搵人長期PO 每周TVB有咩戶外PROMOTION
商場SHOW
之類

等我哋踴躍參加 ！

支持，巴打開新post
記得#1 post 個google doc, excel，等大家唔洗追post咁辛苦

我要屌阿叻

定係我開？
你開定我開？

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

.

支持，大家加油！

Left comments 🙈

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

5+1
反對紅色媒體，袁志偉下台！

推返啲實際po上黎

幾時

留意連登，好快有

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

頂

我琴日開左個新FB acc黎message cctvb廣告客戶
今日登入唔到 我諗應該有人舉報我個acc
會繼續email廣告客戶

msg 應該唔會俾人report ga wo

我仲有留comment

邊條PK專頁小編report 你
唔緊要，開過新acc！

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

最新update

721, 728將軍澳分開搞
721會入TVB, 728唔會

而依家網民對參加TVB商場show興致勃勃

攪tvb show好過啦，去到乜都唔理，不停叫無線新聞，是是但但都已經攪死佢，駛乜入去

真係唔知 FB唔俾我登入仲要我send相verify
我會再開新acc！

十卜

日期：今日（7月9日）
時間：晚上8-10點
活動：V City『DSE放榜派對』
嘉賓：馬國明、江嘉敏、林秀怡、譚永浩
地點：屯門鄉事會路83號V City MTR層中庭
V City官方Facebook:

重申5大訴求 +1
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選
+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

網民見到馬明可能會心軟唔嗌口號，變相幫TVB event谷大人數

自己諗去唔去，我諗我會去，康城join

就將軍澳7.21遊行的行排，本組聲明如下：

（1）將軍澳7.21遊行將無懼任何壓力和破壞，必定如期進行!
遊行將以「反染紅媒體、撐良心媒體、反送中」為主題，仿效7.7九龍區遊行，以和‧理‧優方式進行。原先計劃合作的民間素人組織現時表示單方面破棄合作而另辦遊行，我們表示尊重，惟對相關指控感到驚訝及遺憾。我們重申，我們早已建議遊行乃針對存在於將軍澳區的染紅媒體，一如7.6、7.7遊行針對各區與專制赤化有關連的目標。

（2）是次遊行，我們已向蘋果日報溝通，希望安排壹傳媒創辦人黎智英於蘋果日報正門為遊行人士打氣，故我們將遊行終點設於蘋果日報正門，以凝聚人心，亦避免在染紅媒體外聚集人流，以回應民間有的聲音指：在工業區內如發生衝突難以離場；我們有信心，是次遊行將會成為歷史性的示威活動，希望香港人繼續團結爭取訴求!

活動詳情
主題：反染紅媒體、撐良心媒體、反送中大遊行
日期：2019年7月21日(星期日)
集合時間：下午3點
集合地點：將軍澳A出口
遊行路線：將軍澳站-->海濱長廊-->康城-->星島日報-->TVB電視城-->蘋果總部

具體詳情細節：
（1）遊行以和‧理‧優方式進行，並已與蘋果日報溝通以蘋果日報為終點。
（2）我們尊重之前與有關素人組織達成的共識，活動內不希望有任何政黨宣傳以聚焦訴求。
（3）申請人會全力保障安全，並妥善處理活動完結解散安排。
（4）歡迎任何反對《送中惡法》的香港人參與，結集最大民意。
（5）諮詢民間意見後，保留途經電視城，反映到達電視城總部更有力表達對紅媒不滿，但不會停留，以免有心人挑起衝突，威脅遊行人士安全。
（6）更新路線已縮短路程，而路線並非市區，對民生影響甚輕。
（7）不以康城站為起點或終點，是因為往來康城站班次不能負荷。
（8）重申爭取五大訴求，另外要求電視及廣播有限公司(TVB)為首等染紅媒體，公正及如實報報導所有抗爭活動，譴責其偏頗政府及警隊的報道方式，造成社會撕裂情況及負面情緒，行為如暴政機器一部份。
（9）已向運輸署要求巴士公司加開特別班次疏導示威者，有過往工業邨和消防學校的活動疏散安排作參考。

睇下佢點撚素人先啦，反紅媒大晒咩

冇ga喇，冇大遊行反TVB，唔撚理喇
整定TVB呢舖唔洗死

TVB千秋萬載喇
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

旺角黑警嘅恐怖已經嚇怕咗我哋
但反黑警嘅鍵戰仲未成形

邊類產品

Push完都冇大遊行

收拾心情

可能係新acc乜資料都冇，就係咁spam當你係bot

你攪佢商場show, 斷佢收入好過啦，駛乜白白為政棍助選，仲要無間道巴打，屌佢㠻母

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

唔好遊行tvb電視城 係去都去管理嘅政府部門

反紅媒，我一定去

又話7.28先係正版

遊行鬧雙胞會大大分薄人數

恥與為伍

反tvb冇乜用 加上地理唔易走 同埋去到佢門口畀埋新聞佢造咩 緊係去通訊事務管理局
tvb識撚寫個醜字咩 作為免費電視台 個新聞仲偏頗過atv atv衰柒 佢衰賤

TVB 紅媒之首，要俾TVB廣告客戶知幾多人唔鍾意TVB新聞，去TVB係最直接
行去通訊事務局，唔會有咁多人，我要大遊行

7.28 唔入TVB, 我嘅抵制團隊會join, 我就會去TVB

巴打睇睇班人手段先啦

同意

係，攪佢客仔好過，圍佢做乜撚？佢有晒cctv, 鳩行過去呀？

咁你落力幫手send fb msg

總言之就麻煩啦，分薄咗

行去領事館都係行啦，你唔好一句鳩行就講行冇用
有冇用都係講人數
喇，如果唔係人數多，626愛丁堡集會係咪鳩坐先

第一，我認同攪佢收入來源好過
第二，呢班人條路徑係為自己成個將軍澳選區而設，根本私心
第三，陳展j入素人義工隊扮唔係區政將民關人，叫佢21號合作，又搶先公佈將軍澳有遊行，等人以為素人攪
第四，果度地型完全為布袋陣而設，唔打你，齋抄牌大好未？易攻難守地方你敢反咩？

不分化不割蓆唔等於鬼賊為伍，仲幫手送下頭，送下一個送下一個，將來得番你同我，寧願用係d真係可以打擊tvb既事好過為啖氣

去領事館有交信，真係有外國會關注的

講返行動目的同操作配合與否，入TVB係符合反紅媒邏輯嘅行動
政棍搞事係人為因素，如果可以唔係人為因素，你嘅考慮就只有送唔送頭嘅因素

有冇方法令人唔送頭呢？一定有，就係不反對通知書下嘅行動
我入去一定唔會送頭，因為留住個身繼續搞抵制運動
其他人覺得會送頭就唔好入喇，可能佢哋見到TVB火滾到會衝擊，我建議勇武派唔好去

728都有講反紅媒嘅，到時可以觀察下邊個noise大啲
(Noise可以統計出嚟嘅，但我冇tool去做）

7.28 抽起反紅媒議題算啦
行動與目的不一致
5+1 關心返地區議題算啦

KB fighter

我再define返
Noise嘅意思係關於「反紅媒/反TVB」呢個議題嘅noise

full gear

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線

原來有FB
真係想一人一句多謝佢

其實和理非行果度好撚危險 操作得差少少又比人圍同話非法集會 77有版睇
果度又冇車走 be唔到water

Gogogo

完咗不反對通知書就真係返歸，明知喺環保大道險地仲戀戰